前AV女優澀谷果步學巴柔 降服技遭鎖七情上面

前AV女優澀谷果步(日文：澁谷果歩)自2018年退役以來，仍然活躍於社交媒體，定期拍片分享個人點滴，或運動資訊，近日她便製作了一個特輯，一連幾集邀請了日本的巴西柔術教練、修斗及Quintet裁判片岡誠人，教導格鬥術。

澀谷果步在演出AV前，曾擔任《東京體育報》體育記者，曾採訪日本職業捧球國手大谷翔平。在學時是優材生，能說得一口流利英語，曾考獲日本英語檢定一級、TOEIC考試990分等優異成績，擁有幼稚園老師和英文老師執照，她曾表示因為早年很迷美國職業摔WWE角，尤其欣賞摔角選手Triple H和Jericho，所以有助她學習英語。

在出任AV女優時，她曾受訪表示希望在退役後定期寫專欄，然後輯錄成書出版。近年她在個人Youtube頻道，除了會分享身邊生活趣事外，還會不定期分享她學習MMA的情況。近日，她製作了一系列短片，由片岡誠人教她柔術各種降伏技，例如Kimura(木村鎖)、Banana Split、Leg Lock等等，片段中不乏她傻大姐的攪笑反應，獲得很高的點擊率和網民迴響。

好想比佢triangle choke我

好能大波

俾佢夾一下

肥婆
不了

日本妹連格鬥技都識,勁

我屌

大波得黎，後門都開埋

個look好阿嬸

記得以前睇過佢嘅其中一套搜查官題材嘅片 佢俾人鎖住時條頸附近啲血管突曬出黎 嚇親 自此冇再睇佢啲片 原來有底子唔怪得咁七情上面

好油膩

好大波好仁

肥底大波

嚴重下垂
頭細身大

準備派報紙

正到仆街

大母豬

俾佢夾一夾馬上瘋

喱條女大學畢業英文好勁
之後做體育記者俾人爆同啲球員上床

天生仁底

好撚正呀

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

正撚到

罷韓與挺韓看板兩樣情 張博洋怒批高雄宛如戒嚴

肥肥地先正呀屌你

條女啲夾腸片J撚到傻

好肥

瘦啲一定好正

小隻馬

邊個球員？

學歷最高嘅AV女優
都唔知點解要去賣身

睇過有套佢做教師 度牆有個洞 佢入左去 出唔返黎 係咁比人屌

想用十字固夾返佢轉頭

咁都叫肥肥“地”?

佢身材絕對性愛機械

Hnd-290

真波？？

一定同過個老師扑

。

想同佢練bjj..btw咁大波有啲動作會唔會做唔好鎖唔實

係咪本行撈唔到落去

做得AV女優如果唔係俾人呃，都係為錢姐

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

運動員都餵唔飽就知幾大食
收山之作冇睇三穴齊發

最衰冇下馬同東熱執咗笠

呢條女好似好高學歷
J過佢同3個呀伯4P嗰套

條女應該冇乜可能鎖到個男

100%真，不過小小肥底

淨係一對流星鎚
都鎖得死人

留名學關節技

正，佢好撚淫

你屌開a cup未見識過咁大

點解香港冇D面瘦身肥既大波港女

126k sub
可能好搵過佢拍av

放開個男人，我代佢俾你鎖

係唔錯

想同你打番場

但樣就重手美顏 真樣有D似王祖藍

33歲啦

大得黎墮到落肚

好撚核突
核面殺手
淨係睇過一次

好想比佢鎖到透唔到氣

好睇 好好笑

好想搵佢拍套摔角av

首先玩下鬥力，等佢碌幾下蜈蚣彈，
等佢借邊繩力回彈想clothsline我果時，
counter佢，然後瘋狂german suplex 佢，
然後powerbomb起手舉起佢，hold 30秒，等佢反我。
係咁倚比佢用master lock鎖下我，我又crossface鎖下佢。
然後拉佢去邊繩等佢用對波spear我
佢再爬上去top rope 用 shoot star press 一野連人帶波壓落來
佢諗住贏到果時，我kick out at 2 like JOHN CENA！
然後我就瘋狂唔同體位，yes lock 鎖佢個頭、arm bar 鎖佢隻手、ankle lock鎖佢隻腳
係佢就tap out 嗰時就放手，然後係咁挑釁佢，等佢起返身。
然後佢come back，叫觀眾比鼓勵佢，求其配合下，撻下地，然後等佢出finisher，左手夾住我個頭，suplex起手，諗住舉起我，點知唔夠力，舉唔起，摸住條腰露出痛苦表情
一輪我反你，你反我之後，佢終於舉起我，suplex to powerslam！Cover， 1！2！ Kick out！佢露出絕望神情，問裁判點解唔係3，點解仲未贏。同裁判爭論果時，我偷雞low blow 佢，再69起手，tombstone piledriver！然後好似undertaker咁用對手㩒住佢對波，1 2 3！ Rest in peace！

點破納爾遜式鎖

Sick ball

沖田杏梨副body點輸